屌你，反正警察唔理元朗，同唔同佢地死過

比人打，唔還手唔係辦法

比人逼到入車廂

好心痛，比人打都唔還手

你打人就俾人捉 佢打人就無事
都痴鬼線

差佬都無個

捉乜鳩

睇怕警察唔會理元朗，依家唔還手，遲啲還手就會比人捉

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

警察唔會理，警黑合作，報左半個鐘警都無人黎就知

仆街啦，白衫走哂，先黎十個警察，話無合作都無人信啦

已返屋企唔緊要，幫手一齊睇直播，睇下白衫係識既人